［斬草除根］由改變老一輩接觸嘅網絡資訊開始

相信大家都知道除咗社交媒體喺長輩接受新聞嘅主要渠道，包括電視同網絡媒體。

電視媒體遠離CCTVB 新聞呢類相信唔少清已經提出過。

而網絡媒體亦有好多巴絲做緊文宣。
其實歸根究底都喺佢地喺Facebook 「Like」咗呢啲偏頗嘅專頁。
詳細有咩page可參考其他巴絲嘅討論：

而呢d垃圾專頁每日出咁多藍色Post浮出嚟Facebook動態洗腦，啲人唔耳儒目染至奇啦(病入膏肓者除外）

但無奈Facebook有個功能喺幫用家噤「Like」該page嘅同時，自動選擇埋「追蹤」呢樣嘢！

但Facebook其實都有教你點樣喺不被發現嘅情況下做手腳：
——————
即使用戶對粉絲專頁按讚，仍然能選擇取消追蹤專頁，這表示他們將停止接收專頁的近況更新。
——————

因為Facebook嘅「追蹤」其實喺收埋咗：

取消通知同追蹤佢

但喺個like喺會依然存在，正常根本唔會發現。

所以大家有時間教長輩用或者整電話嘅同時，只要用呢個方法就可以打文宣嘅同時令呢d page嘅post係佢地嘅手機消失於無形之中

再做多步，仲可以幫佢地唔讚好嘅同時追蹤一啲正確資訊嘅page添

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

推一下